有冇爸打買沈大c對家而贏到離行離迾

大師話星期一同二都跌，點知就狂升
星期三話回調就打風
星期四又話跌，咁聽日咪又狂升？

大大個沈門係度喎

睇下大師可唔可以連過5關

上星期準到PK

佢咩理據會跌
睇美市做人？

五行術數既野，正常人識條鐵咩

上個月咪有囉，9關都有呀，5關咁濕碎咪提啦

Yup

歡迎加入
師父會帶給我們名利

大師開始發威了

睇埋星期五個市，大師就過5關了

大師聽日話會升

不愧為大c